麻煩有份叫人唔好影相嘅入嚟

我係今日有份係港島發夢嘅一員 聽到沿途都有唔少手足叫人唔好影相 但係態度比較呼呼喝喝 有啲甚至屌哂老母
我明白部份手足係想保護自己人 唔想畀黑警認到 但係唔少影相嘅都係遊客 同街坊 有部份更係支持我地添 不篤灰不割席 我地今次嘅行動係唔捉鬼嫁 因為鬼隨時係我地身邊 捉 只係會分化自己人
如果係怕畀人影相曝光自己嘅話 大家可以帶上頭盔面罩眼罩 保護自己
如果真係有需要叫人唔好影相嘅話 麻煩好聲好氣同佢地講 向佢地解釋點解唔想佢地影到
我知大家都好攰好想成功 我地要記住天琦嘅說話
懇請不要被仇恨支配自己

五大訴求 缺一不可 be humble be water

100% 同意

同埋叫街坊關窗佢地唔關咪算 你係咪佢老母？
你諗下你老母幾撚煩，你地就係幾撚煩

自己做好自己，包好啲就夠啦

出得黎麻煩保護好自己, 真係唔想被影就開遮
每次一遇高位就成班"唔好影相呀!!", 此起彼落

問題係屌完一輪, 人地都係照影夠先收機
煩都唔係最大問題, 好影響士氣

同我個post一樣
真係要有禮貌啲呀香港人

推